女神卸妝後的樣子，你能堅持看到幾多個?

世間女神何其多, 但究竟她們的真身究竟是如何呢?
黃子華講過: 落妝後, 你仲認得佢, 呢D叫化妝, 唔認得佢既, 呢D叫易容術

易咩容術 喬妝呀

食完宵夜都嘔翻

易容術

平時班廢青睇開既韓妹女神, 我發現入面都幾多咁既面孔

係而家啲人乜撚嘢都女神啫

比多幾段大家睇下, 這就是大家的女神

操你媽的嚇死我了

樂觀SIR